大家係手足既話請unfollow Lucy 李元元 ig

首先我見好多手足都有Follow Lucy ig
知道呢個小朋友好得意好受歡迎
但係唔好唔記得佢老母係扮曬中立
又要扮撚曬和平使者，其實咪又係藍絲一名
係運動入面指指點點係度話人唔岩
好心你啦唔知頭唔知路就唔好亂up野啦
你有無見到好多無辜既人被黑警打到仆街呀
呢樣你又知唔知呀？

仲有你平時成撚日要逼個女上鏡應酬
好難怪你個女會發脾氣架喎
人地係有話事權唔係話你想擺佢上Ig就Ig
你有無問過你個女女想唔想被放上ig比人睇
你根本正一係仆街，為左R讚助
係咁推個女出去賺錢
由頭到尾你都係當個女係搖錢樹
無尊重過Lucy既諗法
做老母做到你咁真係好仆街囉

唔識 邊個嚟

ON9 如果我個女唔開心 我要全世界都一樣唔開心
當自己個女係小醜咩

呢啲有咩好睇？又唔係自己個仔

推

推
元元真係好得意
但佢老母好on9
利申：已經unfollow左

香港人成日都話唔想生
但就好鍾意睇人擺個仔個女上網去虛構一個假嘅人生
到大個咗同個老豆老母set嘅人設唔同又喺到唏噓話咩變咗啦老啦
好心啦搞到啲仆街kol愈來愈多
靚嘅都算
柒到一個點都嵐嚟學人食呢行飯

邊忽得意？

who

樓主 你死心啦 我由134k提人unfollow 結果呢？

大家係咪唔記得左lucy老母係藍？

冇follow過 識佢老鼠

不停消費自己個女 都唔方係咩好老母啦

推

Day 1 有手足發現佢老母係藍即刻Unfollow
但依加見到個follower數仲高過之前
Follow緊嘅快撚啲Unfollow

老豆都係藍

成家係藍絲，可以block 得